{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072516",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "모모스터디카페&스터디룸 삼산점"
    },
    "text": "蔚山三山洞に位置するモモスタディカフェ&ルーム(無人)です。 ここには1人用の勉強席53席と11席の勉強ルームがあります。 スタディルームは人数に関係なく部屋当たり課金が行われます。 スタディルームの利用料金は次のとおりです。 2人部屋は1時間に4,000ウォン、3人部屋は1時間に5,000ウォン、4人部屋は1時間に6,500ウォン、6人部屋は1時間に8,500ウォン、8人部屋は1時間に11,000ウォン、10人部屋は1時間に13,500ウォン、11人部屋(ビームプロジェクター)は1時間に15,000ウォンです。 スタディルームは朝7時から夜12時までご利用いただけます。 1人自習勉強会の料金は次のとおりです。 3時間券は3,000ウォン、4時間券は3,800ウォン、5時間券は4,700ウォン、1日中券は7,800ウォン、2週間自由利用券は50,000ウォン、4週間自由利用券は90,000ウォン、50時間利用券は45,000ウォン、100時間利用券は85,000ウォン、ロッカーは2週間で5,000ウォンと4週間で10,000ウォンです。 スタディカフェも朝7時から夜12時まで運営しています。 モモスタディカフェ&ルームのホームページアドレスはhttps://momostudy.modoo.at/です。 建物内に別途の駐車スペースはありませんので、三山公営駐車場をご利用ください。 駐車料金は1時間に1,000ウォンで、駐車券は提供されません。 各部屋によってアメニティが異なりますので、ご利用前にご確認ください。 当カフェ&ルームは、毎日07:00から00:00まで年中無休で運営しております。 メニューとしては部屋2人部屋1時間3,500ウォン、カフェ2株券40,000ウォン、カフェ4株券70,000ウォンがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モモスタディカフェ&ルームはどこに位置していますか？",
            "answer": "モモスタディカフェ&ルームは蔚山三山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モモスタディカフェ&ルームにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "モモスタディカフェ&ルームには1人用の勉強席53席と11席の勉強ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "スタディルームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スタディルームの利用料金は部屋の人数によって異なります。2人部屋は1時間に4,000ウォン、3人部屋は1時間に5,000ウォン、4人部屋は1時間に6,500ウォン、6人部屋は1時間に8,500ウォン、8人部屋は1時間に11,000ウォン、10人部屋は1時間に13,500ウォン、11人部屋(ビームプロジェクター)は1時間に15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スタディルームは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "スタディルームは朝7時から夜12時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "1人自習勉強会の料金はいくらですか？",
            "answer": "1人自習勉強会の料金は利用券によって異なります。3時間券は3,000ウォン、4時間券は3,800ウォン、5時間券は4,700ウォン、1日中券は7,800ウォン、2週間自由利用券は50,000ウォン、4週間自由利用券は90,000ウォン、50時間利用券は45,000ウォン、100時間利用券は85,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モモスタディカフェ&ルームの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モモスタディカフェ&ルームは毎日07:00から00:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モモスタディカフェ&ルームのホームページアドレスは何ですか？",
            "answer": "モモスタディカフェ&ルームのホームページアドレスはhttps://momostudy.modoo.at/です。"
        },
        {
            "question": "モモスタディカフェ&ルームの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "モモスタディカフェ&ルームの建物内には別途の駐車スペースはありませんので、三山公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場の料金は1時間に1,000ウォンです。駐車券は提供されません。"
        },
        {
            "question": "モモスタディカフェ&ルームは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "モモスタディカフェ&ルームは年中無休で営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 641
    }
}